英文勁嘅波台巴絲入嚟接受挑戰

求翻譯做英文版，想話俾個鬼佬曼聯迷聽

英文都吾撚識學人講比鬼佬聽

Sanchez is all able till fall down the street

Sir Alex Ferguson is dead and RIP

克勤嗰句就譯吓
上面嗰個太長 回覆都唔記得咗

It is nil nil at half time, the atmosphere is great. I'm sure the fans will be pleased at Manchester United's performance tonight, they will be glad to stay up late not missing this intense action. Glory Glory Man United! Go Go Go!

好似直必咗

0:0
Jed, exhausted

Plane united

Alexgod joining Red Devil’s is like demons fucking with angels. The right choice of Alexgod. The Red Devil’s are missing a player with an overwhelming stare and killer instinct. Last year Ibra had that but not since his injury

鳩寫好辛苦

你中文都唔識

Sanchez can do anything!

Sanchez with Manchester United
Manchezter United

Or Sanchezter United